叉電慢 咁就得 唔係買新線

用呢支嘢 噴噴叉電線 電話叉電窿

慢都變返快

唔使買新電線嘅

用過？

係，好神奇
慳返條新線錢

用膠紙痴走啲塵

有機會滲去其他位整壞野

ky ?

壞就唔會
呢d contact cleaner非導電又快速揮發
係入mon就會令到個mon變色姐

變色當壞啦